搭巴士見到疑似汽油彈 報唔報驚？

唔知係雞尾酒定啤酒 報左驚會唔會又有狗搜車阻住哂架

報狗做乜鳩?

我驚會搞到大塞車

終極文宣 對準政權 全民抗共

你而家開post出黎，你估差佬會唔會搵你先?

學啲差佬掟落海咪得囉
今時今日仲講報警
警察信唔過㗎 自己搞掂佢啦
分分鐘你畀人拉返轉頭

報啦都係幾個鐘姐 雖然有時候淨係疑似

千祈唔好亂來...
千祈唔好執番拿去差館.
唔好亂黎。他們會殺你的